根據歷史記錄顯示,全香港得返大灣駒及其本土細胞未有貢獻或犧牲

泛民: 犧牲左佔中發起人等人
港獨: 犧牲左梁天琦等人
熱城: 黃洋達及中出洋子等人全部有案底
大灣駒教: 無.............

被人拍跌左隻熱狗